【睇動漫嘅手足唔會有壞人】發覺好多Coser 都會去示威遊行

FUFU 兩次中上環都見到佢，ＩＧ成日叫人去示威

DEER CHAN 27,28號有朋友見到佢去示威，又係不斷叫人參加

屌你老味篤灰狗

大把唔出名既𡃁妹coser不問世事 政治冷感

係得fufu咁好嫁咋